{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024050",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122976512/suncheon-embassador-hotel-suncheon-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699127060394&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=49909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228668417&selectedRatePlan=264382732&expediaPropertyId=66311766&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 엠버서더 호텔"
    },
    "text": "順天アンバサダーホテル (순천 엠버서더 호텔)\n順天訪問の際、順天アンバサダーホテルでの宿泊は空間を活用した卓越した選択になります。   ここでは無料で提供されるWiFiやセルフ駐車の特典に出会えます。 ホテルサイズ : 36個の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "順天アンバサダーホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "36個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "順天アンバサダーホテルで提供される特典は何ですか？",
            "answer": "無料で提供されるWiFiやセルフ駐車の特典があります。"
        },
        {
            "question": "順天アンバサダーホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "順天アンバサダーホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "順天アンバサダーホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "順天アンバサダーホテルでの宿泊には何か制限事項がありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "順天アンバサダーホテルの特別チェックインの案内方法はありますか？",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認し、予約確認メールに出ている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "順天アンバサダーホテルでのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と政府発行の写真付き身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "順天アンバサダーホテルでペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "順天アンバサダーホテルのインターネット環境はどうなっていますか？",
            "answer": "共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "順天アンバサダーホテルの駐車場の案内を教えてください。",
            "answer": "施設内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "順天アンバサダーホテルでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 506
    }
}